剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(136)

歡迎大家加入
100.
101
102.
103.
104.
105.
106.
107.
108.
109.
110.
111.
112.
113.
114.
115.
116.
117.
118.
119.
120.
121.
122.
123.
124.
125.
126.
127.
128.
129.
130.
131.
132.
133.
134.
135.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-135文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

聽日行山 對腳仲係好痛

lm 等睇報告

但係腳痛 驚行得好柒

睇下影到D 景SHARE下

忍痛都要chok 住行山

點解佢ig食水煙食得咁chill

又掛住佢了

[m ember]原來佢係分前兩個禮拜已經好唔開心
因為我之前做過嘅嘢做一套做一套
令佢好失望
我睇返之前d 相同ig 佢係個日之後就無笑過
散咗之後以為佢綠我 之後blame 佢
依家搞到佢所有嘢都block 哂我
本身佢應該都有d 唔捨得嘅...但依家...
好想搵佢但又無面搵
又唔想做恐怖情人
對佢嘅愛無處安放
好辛苦啊
[/member]

咁夜都唔訓？

有陣強烈既陣痛叫醒左我

早排un左

做影相裝備撚行山真係好重

都幾難get 到

會唔會中左

要休息多d ar
咁樣又可以瘦幾磅

終於行完 攰撚到

ok 呀 依加食緊雞bo

好呀 返到屋企先

今晚又黎chur功課
應該都會係度

行咁多個鐘?
腳都斷

點樣可以做到自己陪自己

我都仲上緊 上到10點
今朝5點9起身返工收工返黎合陣再上堂
今晚仲要做功課

你唔係自己1個住嫁咩 ?

係wo 你個邊同我地有時差
10度都唔開暖氣好虐待員工

D同事咁惡ga

不過你新人 起初係咁嫁喇

咁夜先完
我上上下堂訓左

我未搵到有咩係中意自己一個人做

如果問聰明問題唔會炆

有幾多科要做pj?

我諗唯一暫時搵到me time 得黎有可以心理治癒到我ga 得油顏色
只可惜真係冇咩時間

傻啦 個個新人都有豬隊友的時候
最重要係俾人睇到你有心學同有進步
而唔係明知自己有咩不足都唔去溫唔去努力

依家每日生活都得返功課同返工返學
仲邊有me time

其實有時我都久唔久痴左線會有D 野唔見記要問fd

識咁做已經好好啦

我睇人教
hea 底冇心機學我唔會浪費自己心力

個女仔幾好傾既
班同事係咁叫先地合照 佢又肯 做下朋友先啦

好好心機
我唔知要到幾時先會學識唔好咁燥底

個腦成日都唔識停底唔諗野
搞到有時連訓教都訓唔到

chur到一個點

今日都痛 但都仲行到

啱啱先返到屋企 聽朝起第先慢慢執相

lee 樣真係比較容易抽到時間做 同埋又可以做自己完全放空到
大半年前我depression 最差的時間係依靠佢做心靈寄託

我一手推開左佢 明明佢內心好鍚我 也都願意同我分擔

慢慢相處下 唔好急 順其自然就好
btw個女仔睇黎幾outgoing ? 如果俾我我會好唔自然會唔出聲

我地個行對新人要求都真係高
以前讀書個時都已經開始要俾人鬧慣同要學識變聰明

我就係lee 3日唔係訓唔到 就係一係夢到佢
搞到我心情好亂

如果我從來冇出現過 可能先係對佢最好的事

完全好似整理唔到個人咁 我得返緊工個時先知自己想點
同埋 我都搞到佢好辛苦其實...
我諗可能係冇咁aware 但人地都會有佢的感受 唔係我想點就點...

有小小老尷既

屌 我真老夫子 ex話我著黎著去係果幾件衫

佢其實唔係好肯講佢感受…

發多排就無

你講你定佢

大家都有d
佢又中意比人影 我又中意影人 約左日出黎影相

扮哂野

之前佢係咁想影我 但我好怕俾人影

其實好難扮 完全唔知點咁

當你買左部相機就會有心上網學

我都見過好多女仔怕鏡頭 其實自然d就ok

唔好望鏡頭 搵其他野睇下

琴日影既 影得嘛嘛地

靚呀！

有時做下d 唔洗用腦ga 野都幾好牙

首先課金買相機先

未同ex一齊同佢11點9 食過LCK 唔洗排

yes 我都係最中意第三幅

淺景深係有feel 既

都要攝影師有sense先得㗎

認真好中意影人 不過毒撚冇model
之前都係影下fd隻狗 影下d唔識既人

我覺得自己冇 好多時係尻影搵幾張中既

傻啦 每對都唔同 邊有得比

好靚 係哥基
最後個張好sweet

好sweet呀 果陣po ig個個以為我double data
但真相係我同個fd2個毒撚去 比人閃死左

佢好愛我 最sad果陣係比左唔小歡樂我

佢地私底下會鬧交你都唔知啦
總會有個令你幸福嘅人未岀現啫

痴線 靚到咁
師兄好pro

Everything is proven

都算double date (?!)

隻哥基係你㗎？

買左d 咩呀？

我都想 我個fd架 不過成日去撚佢

裝備撚only

點解我iphone個ig 咩都load唔到 但係web版又load到

我都好鍾意哥基

唔止啦
技術都有呀

佢pat pat真係好撚正

識野
個蘿柚不得了

[member飲還飲唔好飲唔多 飲太多咖啡因對身體唔好[/member]

其實有d想試下學飲啡咖

我飲都係似齋啡 個胃唔係幾頂到d奶

煉奶真係世界級 不過又係好撚肥

分手咁耐已經斷晒所有聯絡，
但因為大家以前係同一堆朋友，
分手一直以來都聽到身邊朋友講起佢，
每次聽到都免不了有啲感覺，
到底係唔係應該避開。。。

冇得避喎

咁搞法驚自己會一直放唔低

分左手幾耐呀

第一次食一生懸面 又唔錯

一個月

知呀，佢地會當閒計講起佢，又會同我講佢而家點
但我唔想知呀聽到就覺得痛。。。

早呀 琴晚好夜訓？

好多卡路里

當你食個雞煲你就唔會想計

其實真係唔多中意做占 一個人做好悶

直接同你d fd 講話其實你唔想知
我諗佢地聽完lee 句以後都唔會敢再提

lee 排重左太多喇 再咁落去又會好似以前咁肥

一個人做都真係幾悶 同埋好似俾人捉住sell

12點 我琴晚先收工返到屋企沖涼

大家好
又到左放工時間

你咁快

我玩命mode 返7點都係點半先肯去訓

Same
第二日攰到仆街

試過連續5日返早 第4日返到屋企4點半訓到第2日5點半返工

11點半真係好早
好似中學開始已經無試過

我都係0545起身呀
但琴晚2點半先訓

x2
唔操住唔自在
有時其實戴左唔記得開歌

一個大肥佬表示都試過 死忍撚住唔喊出黎

我明呀 追唔追更都冇分別 都係咁晏先會訓

一開始係會開心左幾秒 之後越聽越sad

屌 我依排係咁loop依首

btw 死毒撚推介好sweet既日文歌

同埋我ex最中意依句

yes 唔聽唔習慣 硬係唔知點咁

攰呀 不過返工狗習慣左
今晚又看夜

yup 因為一收工就訓好無生活

以前中學暑假我已經3點訓

好sad lee句

4點係咁捉返d 呀婆返上床
終於收工

我返通宵更呀 岩岩收工

你講野好有挑釁性 我係管理員黎架

肥撚死

訓得唔好 不停醒

半夜個個變人狼
起身走佬

早有準備 有外套

係好撚正 不過我垃圾胃唔係幾受到🤦‍♂️🤦‍♂️

晚晚都有人叫
成日除哂d 儀器氧氣拔哂d 鹽水豆流住血爬落床走佬
一到半夜就好似飛越瘋人院咁

又唔係 但今朝太光太哂 好難訓

有冇性價比較高的港女tea 推介

都正常ga 冇咩男仔會走去食港女tea

打完拳就食 減乜尻

不要再說

葵廣新開個間?

應該唔係 依間黃店黎
新果間係咪之前屯門果間

成日都係咁
藥太濃 D 血管會頂唔順

agger
收工如果返去仲要趕文件追數 真係好冇生活

係 睇個樣好似以為係同一間

依家只係收工要上堂同趕功課我已經覺得壓力好大
好似成日覺得呼吸困難咁
如果收工仲要將工作拎返屋企我諗我應該頂唔順

有D 人天生就冇咩位吉
因為打豆一定要條血管夠直同夠粗

慣左收埋自己情緒 啱啱散左 覺得好sad 但係係咁㩒住自己扮無事 唉

我上次打左係大脾內側
有D 試過打手指公
如果真係全部都冇位 就要醫生打頸

可以喺度盡情講

有冇聽到佢為咩喊

多謝你地慣左收收埋埋 怕屋企人擔心 同frd呻又怕阻住佢地

但係真係好唔開心 但係表面完全無事 想喊又喊唔出 內心好怕佢即刻識第二個想佢挽回我 但係又怕最後結局又係分手 唉

多謝你

就算搵唔到人講都好 都要係自己獨處的時間好好抒發自己情緒
如果唔係 屈住屈住好易出事嫁

忍下忍下自己會喊左出黎喊完之後好空虛 覺得自己好似痴線咁 喊完又可以即刻扮無事

頹咪頹 放負咪放負囉
分手頹同放負係權利黎

沖涼係喊嘅好時機
唔好迫自己咁緊啦！

都係 再唔係就係全屋訓哂or 屋企冇人個時
可以放聲大哭

岩先聽歌都聽到有D 想喊
原來有D 傷口真係要好耐好耐的康復期

夜夜夜放先正

係 特別係夜晚
有時其實都幾辛苦
明明係想有D me time
但偏偏個腦就自動波飛左去無限loop

有時個人sad 起上黎 聽到開心歌都會想熄左佢

識貨

咁惡ga

如果冇分 我諗今年我就會因為出唔到去海外影婚紗相而sad 吧

無啦啦dm我叫我比返d野佢

之前佢有d返工既文件係我到 仲以為佢唔要

belif

唔想因為個仆街搞到自己一世都有陰影

其實應該要着重係補水多d
唔好諗住爆瘡只係清潔得唔夠
清潔完補水 先會令皮膚岀少d油

好用 又平

紅綠你濕疹底？

寄俾佢

叫我今日比佢 我今日約左人影相

同佢住好近 廢事

色靚 又平 200都唔洗

同佢講唔得閒囉 一係叫佢就你時間自己黎你樓下拎

應該 難d

咁你怕唔怕見返佢先

琴日睇viu 個時聽到鄭中基首無賴
我諗起佢個時最尾個段時間有唱過俾我聽

lee 隻我有用過佢d cream
但好似有類固醇成份？

算吧啦 我lee d 垃圾無人想要

個圈子都無男人

個腦自動飛左去上一個度
佢個劇情仲要講結婚野
之後我d 眼淚自動岀左黎

有冇人分手一排之後 本身都冇乜感覺 但越諗越憎對方？

無啦啦會有個人彈岀黎嫁咩

真係 只係好朋友咁簡單？

年紀大喇 你估18 22咩

咁其實如果你肯定你自己唔係中意佢ga 咁就ok la

係囉 如果我係佢女朋友 我會覺得好無安全感